[估國家]「安全出口」懸空五層樓 年輕媽開門即墮亡

「一打開門就是懸崖」，這種在整蠱節目常見的情節，居然在現實發生，而且還奪去一名年輕媽媽的性命。河南駐馬店一家卡拉OK店的「安全出口」，竟然懸空足足十米高，27歲女子郭夏打開門一跨出去，就從5樓墮下斃命。

內地傳媒報道，上月11日晚上，郭夏和數名中學同學到當地「紫星城KTV聚會」，期間郭夏接到電話，但因為房間裏太嘈，所以她便走出走廊，此時她看見一道門，上面標註「安全出口」，便打算走出去講電話，沒料到這竟是一道「懸空門」，一踏出去就墮下身亡。

郭夏的同學說，事發時聽到樓下有人大喊「出事了」，立即跑出房間外，看見「安全出口」的門打開了，往外看就發現郭夏已倒在樓下地面。同學們見狀大驚，立即召救護車，惟救護人員趕抵現場後，證實郭夏當場身亡。

郭夏的妹妹其後前往事發現場查看，她哽咽痛批：「推開門下面就是懸崖，你看像懸崖不？當場掉下去就沒有命了。」郭夏同學亦慨嘆，大家此前已經十幾年沒見，想着都過年回鄉，終於有機會一聚，所以相約到該卡拉OK店聚會，沒料到卻發生憾事。

據了解，今年27歲的郭夏有兩個小孩，她出事之後，一家都陷入巨大的悲痛。「孩子還那麼小，一個才三歲，一個才七歲，這咋辦。」郭夏的姊姊更稱，其母親得知噩耗後，傷心得多次昏倒過去。

內媒走訪發現，涉事卡拉OK店無牌營業，去年兩度被縣政府下令要求改善，但業者仍然繼續營業。事後卡拉OK店吳姓負責人因涉嫌過失致人死亡罪被警方拘留，至於死者賠償問題，則仍在進行協商。

整蠱專家

強國又贏

癡撚線
係上面真係要時時刻刻都要好小心

笑撚死
又死一隻支那種

𡃁仔，你老細呢

上天國落地獄咪夠晒安全囉

口德分-10

覺唔覺唔計XXX 支那都幾好住？

支那真係痴撚線

正常都會望一望先行出去

大傻

戇鳩設計都要配合埋戇鳩人種至能夠發生最戇鳩既意外

設計師係唔係星爺啲fans

應該講緊電話無注意道門

度門應該係為啲想唔畀錢由後門走嘅支那豬設計

應該本身有條梯, 因為走數太多，比人拆左

Peter chu

戇鳩

錯！係玉樹臨風既整蠱專家！

星仔又中！

又穿越時空抄橋

真係害死人

強國式笑話

離開了一個不安全地方

笑撚死

金田一

呢個係離開強國既安全出口

真係咁厲害？

平時就會

但篇文都講到明唱k+聽電話，傾電話時最容易忽略身邊環境

唔信你下次傾電話留意下自己，會行黎行去但其實唔知自己想去邊

強國一日無新聞就真係新聞

on撚9

周星馳廿幾年前就睇透晒大陸

支那嘢好撚伏

好彩其餘果2個一早比左30萬
唔係就係佢地

上月 但係單野好耐之前唔係出過？定第二單相同野

度門仲要唔鎖，真係無得頂

重有一度更高
真係成個國家都弱智

點解無啦啦要整度門係牆身？